其實而家只有醫護罷工先可以救到香港人

要港共封關係冇可能嘅事 佢睬你都傻
香港人唯有自救 就係醫護罷工
當班支那人知道醫護罷工冇得醫既時候就自然會去其他城市
相反 醫護唔罷工班支那人就一窩蜂落黎香港醫
所以醫護 你哋罷工先可以真正救到香港人
求下你哋 為自己 為屋企人 為香港人
罷工啦

博埋條命救班支那人
值得咩？
唔好講咩醫德
呢班係畜生黎

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

救救香港

下醫醫病 中醫醫人 上醫醫國
罷工係為左拯救更多香港人

推

冇錯

Pushh

其實個劇本根本就係
大陸指定要香港幫手醫
因為醫療水平香港最好
⋯⋯⋯

推，真係唯一出路

罷啦

醫護肯罷工
市民免受苦

立即罷工！

醫護肯罷工
市民免受苦

只要罷左工班支那人就唔會黎香港醫